平野鈴子: 波蘭手足Archie毎周五默默地到波蘭中國大使館示威 寄語港人不要放棄希望 還有世界各地的手足陪伴著你們

Archie Zaleski:

Suzuko Hirano 平野鈴子

Archie Zaleski from Poland has been protesting in front of the Chinese Embassy every single Friday since July. People around the world are standing with Hongkonger with concrete action. And we need more of this. This fight against tyranny cannot be won solely by Hongkongers alone.
To people who cherish freedom just as we do, please stand up and take action if you do not wish to see it fade away. Hongkongers are desperate for your help.
大家認識這位外國手足嗎? 這名波蘭手足從7月開始，每星期5都會親身去到中國大使館前進行示威。可是一直以來都沒有太多人留意他的行動和付出。縱使他只有用個人的Facebook去發佈自己的行動，但一路以來他自己一個默默地為了香港而抗議至今。
香港人，請不要放棄希望，只要抬頭一望，你們還有世界各地的手足陪伴著你們，與大家站在同一陣線，共同加油。
ポーランド人のアーチーザレスキ(28歳)は7月からずっと一人で中国大使館前抗議を続けて来ました。仲間が現れなくても、香港人の為に、ずっと一人で。
世界は繋がって来ています。それでもやっぱり、また数が足りない。世界をもっと繋ぐ為に、日本人が引っ張って行かなきゃ。生きる権利を取り戻す為に、私達と一緒に、立ち上がって下さい。
Thank you!! #FridaysForFreedom / Now!
-------------
Please feel free to support me through subscribing to my Patreon.
平野鈴子Patreon :

推推推推

仲有心過好多香港人

嘩

respect

qg8

推

推推推推推推

感謝波蘭手足、普世價值和對自由民主的追求

推推推推推推推推推推推推推

推推推推
推推推推

pish

pishpishpishpishpishpishpishpish

癲架

推推推推推推推推

tui

tuituituituituituituituitui

小既唔敢受拜

多謝波蘭手足

遠在波蘭都咁堅持

外國人都為我地堅持
香港人爭氣d

手足好有心

P

努力retweet

Push

兩個都好好人

Push
Push

推推推推推推推推推推推推

PushPushPushPushPushPushPush

推上熱門

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推

扌隹扌隹扌隹

香港正正需要一個好似波蘭咁嘅堅定盟友支持我哋

Thank you Archie

聯合軍

我地都要用行動去感謝返人地

多謝

點解波蘭版Lunch哥靚仔咁多

因為帶左口罩

屌係豬咀先岩

波蘭版Lunch gor